[GameBoy] 第二次機械人大戰G (自我挑戰打法) -- 最後一話!!

挑戰難度:
－不使用每套參戰作品的主要角色和機體
－不用Ｓａｖｅ／Ｌｏａｄ大法
－不刷無限刷氣力
－打爆古蘭修